（低端人口）月薪唔過10k同我入黎

到底你地係點撚樣生活
擺低歲數同工作

我先
20頭 攝影助理

35歲 11500一個月

8500個月。做緊文職。
早餐2蚊一包餅乾。水飲公司嘅
午餐食15蚊三文治
晚餐食屋企。
間唔時晚餐去食下快餐，月用600。
返工係格離區，一日來回10。交通費月用under 500。
住公屋，比家用2000。
鳩痕就打飛機，一個月上網費200搞掂埋性需要。
有時使少少令用，買下食下無謂野，400。
一個月用3500。
淨低儲晒佢，同波買利物浦置富。
目標係2年內買車上樓

識人搵少過10k
2年儲左100k

成段野既精粹:買利物浦置富

唔買利物浦趕唔切兩年內上樓

我覺得影相真係開始息微 真心勸你 如果想做呢行 去學下拍video 剪片野 會多d出路
我就係人板 28歲 做緊in-house 影相 得14k 或者係我廢啦